Тестовое задание

1. Есть строка, нужно используя методы коллекций скалы, сгруппировать буквы по символу, отсортировать группы по количеству символов и сджойнить группы в одну строку. Пример: “abcaba” -> “aaabbc” или “aacbc” -> “aaccb”
Шаблон
object TestApp extends App {
  val t = "asdasdaaaweqbbbbasdasd”.???
  assert(t == “aaaaaaassssddddbbbbwqe”) // группы с одинаковым кол-вом символов могут быть в произвольном порядке, например “qwe” или “eqw”
}

2. Написать функцию, которая будет проверять являются ли два дерева одинаковыми. Желателен рекурсивный подход без переменных.
Шаблон
case class TreeNode[X](value: X, left: Option[TreeNode[X]], right: Option[TreeNode[X]])
  def isSameTree[X](p: Option[TreeNode[X]], q: Option[TreeNode[X]]): Boolean = {
    ???
  }

  val simpleP = TreeNode(1, None, None)
  val simpleQ = TreeNode(1, None, None)
  assert(isSameTree(Some(simpleP), Some(simpleQ)))
  val p = TreeNode(1, Some(TreeNode(2, None, None)), None)
  val q = TreeNode(1, None, Some(TreeNode(2, None, None)))
  assert(!isSameTree(Some(p), Some(q)))

3. Написать программу, которая принимает строку в консоли и говорит это валидный email или нет


Запуск тестов:
sbt test

Запуск третьего задания:
sbt mail/run
